狗屋宿舍面積

上網搵唔到紀律部隊宿舍既編配面積
淨係識得有人係狗, 屋企3個人但申請到700幾呎3房單位
從來冇報紙media提過

屌啊,公屋就越住越細, 而家新樓3個人都係派200幾呎
之前仲整個乜鳩寬敞戶出來,本身就住得唔大仲要逼人搬去細單位

公平咩

高級少少既散仔仲可以三房兩廁添

特權階級係咁 你可以麻木同習慣 叫下春就算

附錄C, D

真係diu出聲

痴能線最細都45平方米成500幾呎, 即係二個人就得

最仆街係政府之前開始降公屋人均面積, 新起居屋綠署居又係蚊型

唔關幾多人事，關薪金事

一般初級警務人員編配H級宿舍，55平方米，即三房單位

屌 黑警減人工
收回警宿作公共房屋用

公道講句，係香港人鬥頂爛市，發展商先越起越細

狗宿係港共政權春袋
多研究有益
推 !

丁屋

竟然批鬥人地間屋唔夠細
而唔係爭取自己間屋大d
反智

最好笑係有啲會派公屋，同基層巿民爭資源。

住宿舍係咪冇得買樓

點爭取?請指教

做鍵盤戰士囉

唔關事

明明係發展商越起越細先
市民大單位買唔起先焗住買
咁都可以幫無良地產商護航

up

去過港島半山3個宿舍睇先誇撚張，過千，不過果d聽聞係大狗先入到

佢地都唔係買

佢地又買樓又住宿舍，等人供

查冊知唔知屋主係咪做狗?

老豆搵仔應該起埋佢地名下物業, 等冇人租

屌丫

將3萬警送上大灣區可以解決房屋問題

二人單位都4,500尺啦 仲要租金只係人工5%

洗撚高級呀....普通已經三房兩廁啦...
利申: 起緊狗宿

要排幾耐

最快十年。

難怪，識個朋友老公做狗，即刻生個女，睇嚟應該排宿舍
佢哋本身係公屋戶

香港人要反思一下交咁多稅為乜

十年算快。但要排一定排到，退休要比番人，政府又會再安排公屋比你。無得輸

文宣文宣

公屋就不了 狗宿舍嘅話出出入入都係狗，生女真係要小心

唔止面積大架

你地要睇埋班狗交緊既租 有幾低 ...

包香港人吐血死 ...

入住紀律部隊宿舍的紀律部隊人員須繳付適用於其薪金的租金。他們須
繳付相等於其薪金的 5% 或 7.5% 的租金

嘔血未 ?

去過西環個已婚宿舍
冇記錯有四間房，應該接近千呎

咁因為香港公營房屋唔夠
仲要比晒150人拎左好多
變相佢地宿舍好似好正

之前去過5黃大仙狗屋
2公婆都係警察員佐級加2仔女
3房，好似唔使2千蚊租
看來好平
反映左佢地人工有幾高

裝修都唔使自己比？

要
不過入伙時已經有基本
你當類似公屋咁

難怪香港人咁嬲

一家三口千六尺都見過

回錯post?